{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601782",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무진장식당"
    },
    "text": "無尽蔵食堂\\n\n済州市オライル洞2442-10\\n\n韓国料理レストラン「ムジンジャン食堂」は毎日09:00から22:00まで営業しています。 この食堂は50席あり、大規模なグループや団体も十分に収容できます。 レストランは週に第1月曜日と第3月曜日を休業に指定しており、その他の日は通常通り営業します。 「ムジンジャン食堂」は様々なメニューを一度に提供しています。 刺身、ムルフェ、チゲ、海鮮料理など各種韓国料理が豊富に用意されています。 特に刺身がここの代表メニューとして知られています。 刺身は市場で新鮮な材料を直接購入して作られ、水族館ではすぐに取り出して使用されるため、新鮮でおいしく準備されます。 ''ムジンジャン食堂''では、一食の食事として使用するのに最適化された1人メニューも豊富に用意されています。 どんなメニューでもリーズナブルな価格で食べれます。 豊富なメニューと低価格のため、人々は「ムジンジャン食堂」を頻繁に訪れます。 ここを訪れて韓国料理を楽しめる人なら迷わず「ムジンジャン食堂」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "週に第1月曜日と第3月曜日を休業に指定しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは大規模なグループや団体を収容できますか？",
            "answer": "はい、大規模なグループや団体も十分に収容できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "刺身がここの代表メニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "刺身はどのように作られますか？",
            "answer": "刺身は市場で新鮮な材料を直接購入して作られ、すぐに取り出して使用されるため、新鮮でおいしく準備されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューはどのように提供されますか？",
            "answer": "様々なメニューが一度に提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのようですか？",
            "answer": "どんなメニューでもリーズナブルな価格で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "なぜ人々はこのレストランを頻繁に訪れるのですか？",
            "answer": "豊富なメニューと低価格のため、人々は頻繁に訪れます。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れて韓国料理を楽しむのにおすすめの場所はどこですか？",
            "answer": "韓国料理を楽しむなら迷わずこちらのレストランがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 363
    }
}